[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (46) #FLAϟH 終於開啱啦！

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

/ LIHKG . August Way /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

衝入嚟LN

LM

推

lm

Lm

得意

佢對con好靚

下次#990開始我就唔講野
開post真係膽戰心驚

一日爆好多次post

留名又開左兩個po

喂呀唔比你咁搞大輝佢好錫喊喊架

放棄追po啦
今日太癲

lm

點解飲啖水都得意過人

開post好緊張架
下個你開？

我地用咗一模一樣嘅相！

撞相

留名

笑死我我覆你你又覆我

心有靈犀

你都中咗，真係好笑

禾大輝唔係你！！！！！！

咪就係！！！！！！

其實好正你可以慢慢笑飯飯

好可愛！

你地心靈相通

我今個post會好小心

你都開過啦 無乜嘢姐

我發誓以後會再勤啲上水
追大量po係會碌到手指痛

帶南尚碩潔4角lm

係囉

我地會迫你

我今日都諗咗一陣點解唔見你

呢兩張相好靚
戴埋副con好正

中1001開po真係會緊張
有種同時間競賽嘅感覺
我會驚到出曬汗

578X

有無咁誇張
睇嚟大家真係好唔想開po

知道prima^^
但我追唔切追唔切追唔切

今日第3次留名

真！
我中左1001 即刻走去開電腦
好累

我已經無呢種感覺做樓豬都方便嘅可以個個都有通知

聽落好似巴士

呢個係5

都幾似

係咩 尋晚係post幾多我都唔記得啦

唔係！i mean張圖有5隻手指咋

佢講緊牙尚個手勢係5唔係3

咁多個post

啱啱竟然up唔到呢張

Haha 南小完全唔知發生咩事

咁只要有小尚就一定係巴士黎

呀仔lag左機

唔係呀我見垠尚✋🏻我先話呢個係5

輸潔

笑死

頂好cute

正潛力圖

好想同佢去迪士尼玩射槍

表白間條boy

嚇親我！！！！！！

係！！！！例如259X唔知點解好鍾意259呢個排列搞到我成日叫錯人地259

come on 尚

夜啲上水會唔會冇咁多人

正皮

有我

唔會

努力補緊啲綜藝

好想快啲有新嘢睇 我要真團綜呀！

archive仲好睇過團綜

牙喊好得意

唔好偷偷地色情佢

睇左俾監未 佢開心跳嗰下好得意

我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊我係右邊

仲有勁低音唱歌超得意

真

痴左線？

係！好認真唱

好得意！！

好想做牙曹.....
每日嘅生活就係色情自己+抽牙喊水

我係左邊

黑社會sss feel lol

最後變咗我哋兩個傻9

你同亨俊

冇呀我唔係你

睇咗好可愛呀佢

妖

唔好亂講 我唔敢高攀wuli亨俊男神

係呀我男朋友

好多圖好正

深夜自己講下車車
有冇人覺得車好似好純樸嘅農村少年咁
感覺好似啱啱轉校去到大城市嘅感覺
好純真

早！新po LM

追po失敗聽日再戰

未中過嘅感受下啦 開po不易
好在琴日有法國BNM飯團嘅你地

加油！實追到嘅！

好多憲圖

原來韓基燦早兩日生日

早

好靚仔 又高

俾監

笑死 係！
諗起之前車車係學生會會長 但佢間學校得30幾人

早晨留名

我終於整合完了首先係404仔仔類

然後係user類

最後係其他精選類因為我憑記憶搵唔係追曬成個po 所以我唔肯定有冇漏咗其他人嘅1Q題真係漏咗嘅同我講等我補返

點追post....

早晨唔小心絲
集個氣你今日搶到飛

我放棄左追有整合！

咁靜係時候放下圖

早晨

你有排追

大家開開下就慣

基燦

早！！！！！！個鼻又高又靚

又好想post
真係可愛死

眼鏡

純B

係捉紙碎嘅車車！

推po神器上水了

我好似少少變態
好鍾意睇佢扁嘴
好想蝦佢

正常look好靚仔

支持未開過嘅開

好可愛好可愛

我想比佢蝦多啲

仲有邊個

飯飯

已update

...18+

禾

但佢好難蝦人啦！

支持你開

要睇爆po嘅時候喺唔喺度
我都想試下開東杓生日po

佢走唔甩架喇

我地推爆佢 聽日比你開

其實可以開定先

一日爆兩個ok?
我都想開！！！！

nako戴眼鏡幾靚呀

兩個刀正皮了

<1Q題>知唔知CLC借完人錢唔還會點？

타이 치 리우

大帝而家28個正評！！！！！！

又嚟

（Show Blocked User - 性感純情小波波）

넌 나쁜 여자야

而家咁多人comment嘅

多咗成堆愚樂台會然

算啦後日先，99係杓杓生日，放過你

女女女女女女咁幽默咁型棍實lum死仔la

海南米生日飯飯要開

913大家記住俾佢

??????????????????뭐야

ㅊㄱ

集氣

조는 남자야 개새끼

你唔講我唔覺原來我收唔到notif

呢樣真啊我就係用我啲1Q題成功溝到偉仔曜b同熙熙

留名等唔小心絲幸福後記

人生贏家

正常唔係會有架咩！

係啊 我都唔知點解

羨慕？

係咪太耐

collect skin

唔係喎上次牙swag覆我係收到notif 不過新嘅我收唔到

問熙熙pick邊個佢寫埋琴仔個名
咸咗

哇恭喜！！！

戴con喇阿仔

點解你引咗咁多愚台會然，你係咪佢地一份子

你講完再去睇笑咗

記得佢打過琴仔patpat

呢個又係隱藏友情線淨係知琴仔係X評價有揀牙熙咋同埋互相爭省省

可惜熙只會爭輸

gchi

我愚台清泉

clc個po喺陰樂台

點睇都唔係

我音樂台小清新擔當

驗眼啦

頂而家先發現你個post俾喜喜見到仲推埋

唔記得咗添

好睇呢幾張！！！！

印象中係琴仔第三次排名？上到沙發位一堆人圍住佢，之後熙打佢patpat我記得係

啊 你咁講我好似又記得了

好搞笑

啱

屌!!!
啱啱有一下放咗好多前排飛

下！！！！

佢幾時換下個目標啊放過禾熙喇

嘔飛

重點係我本身已經hold咗3個位佢唔畀我撳呀
屌

就算係璉登仔都唔十卜牆角青蛙

嘿嘿 突然醒起我又整合咗樣嘢但係唔記得po出嚟 大家估吓係咩

冰個系牆角青蛙牙？

我知啊，就係佢之前推東杓post嘛
一直無理佢
但漢奸新post引咗佢條友入去本身我都叫漢奸唔好再推

原來係佢

大家請叫我做整合小能手

躝啦

痴線？

再去

今日人氣歌謠
第五個一位啦

弓喜✊🏻💦💘

啱啱想po上嚟
又一位啦

痴線 牙嘈呢幾張好qq好正

車b好可愛

好呆好cute 想瘋狂整蠱車車

笑得好可愛

牙熙笑死我唔知點解覺得好夾

好似又變咗痴線佬自推
成日收完啲圖就好想搬

好fun

Wow

好襯佢

佢好搞笑，無啦啦啊媽

我都好想！好想放晒啲昆蟲落佢度，睇佢瘋狂扁嘴

好可愛
話説！

特別鍾意佢帶啲鳩嘢！

唔疫總

佢唔係快男，係鳩男

自己抱自己

粗卡

蘋果頭 抱走呢個boy走

第2張同步

係喎角度都一樣

我仲未睇返個live

好似未有中字...

好似係 我都唔見有
反而兩個電台都出咗

傻人發現案

？

成班人話曜漢咀佢哋 我心撚明明係咀緊我

明明嗰個係我

_ _
自行填字

恭喜！！！！

嗰個係你

愛你
估唔到姜巴將呢句嘢送畀我 我好感動

明明係咀緊我

愛大家

熙BB

疫

我都冇

네이 잔 하이 빠?
오 미쓰 저 네이 고 인스타 라이브

잔 하이 빠?

係 講咗好多次我係都冇人信不過依家我有證人了

真巴？？？？唔信

렝자이?

你可以問人

好想相信你係搞場大龍鳳玩大家 但係你又睇落真係好崩潰

佢手殘揀咗前鏡頭?

佢心靈受創

真咩...

咁就唔好同禾爭曜b

牙na好能鳩

波波唯一直男

호 개이도이

完咗成班X1都仲笑緊佢講阿媽
笑到停唔到 車車真係好無厘頭好搞笑

我⋯⋯傷心到唔想講嘢了啱啱真係崩潰到傻笑

你依家先知？

曜漢仔話佢見到我之後忍唔住變gay所以你爭唔過我㗎啦

真係好多巴

上面兩個躝啦

도이음주 로이로이로이

頌有唔好同我爭偉仔

我可以做佢媽媽嗚好鍾意啲咁無厘頭嘅男仔

你想暗示你都係？

음 우이 야우 내디시 파슨

都話係啲巴絲見我好似池美麗咁，唔想傷我心先咁講

係唔係啊
你勁絲喎

話唔定有一日我發現小強你有棍

我gchi你

나나 變咗

你可以繼續當我係絲㗎我唔介意

Tui

唔係

唔信

我明顯係巴名 紅巴here

想見你真人

要知道連登有愛

其實我已經開始分唔到大家性別

我都係

我淨係知你肯定巴

real?

終於收到noti

我巴

真?

好正

各位手足大家覺得我地下個post就杓B生日post定再下一個先
計下我地講嘢嘅速度
如果下一個就係，分分鐘搞到杓B生日post聽日晏晝就爆
因為我地會講一堆嘢，同埋好多人已經準備好彈藥用圖推post
但如果再下一個先，11點前又未必推得完

4.5小時點會推唔爆1個po啊 你太睇少我哋嘅戰鬥力啦快快手推爆埋依家呢個po先啦

好難諗但佢聽日就生日

都係！相信我

我覺得下一個post分分鐘11點就900幾結果又要開多個祝福

agger

me도 이우

네이 하이 빠 등 씨

1Q題 點解小明去邊都會落雨

有咩幫到你啊水皮水皮

話咁快已經960好癲準備定開po先

唔好提啦

下個po叫咩名好

1Q題 點解小明去邊都會落雨

<1Q題>知唔知CLC借完人錢唔還會點？

經典